今天我終於都要帶綠帽

我做錯d咩要比綠帽我帶牙
我又高又靚仔

你地黎評下理

同雲加對抗只有死路一條

莫b

肥hea

比次機會 未適應隊狗隊

😢